咩係真物？

冇⛩咪真物囉

G持

好

Bok ng dou